EMSD - Assistant Building Services Engineer 2019

有無人in完有消息

未

未有
巴打幾時in?

3月頭
知唔知請幾多人

應該係十個內 連埋自家既gardE

大約幾多人in? 10個以內真係好少

Thanks Ching's info.
第2次考 唔係好知佢用咩標準收人 同埋 target candidate係想要咩
master係咪有advantage?

有fd in 到好technical

自己問既野好basic + 吹水野
好難捉摸佢想搵咩人

Ching大約咩日子in? 介唔介意share下work exp.同埋background
利申: 5yrs contractor exp., master, technical廢

In完有冇飛的去機場先？

我上次9月in 12月收regret
應該3月in既最遲5月會收到offer 如果有的話

招聘組話未出result 再等下

多謝巴打update

資料邊度睇ching

emsd 網站

係咪全部有得in 既同行左scheme a?

應該係

六月尾出result?

ABSE

上個月打去問過 話最快都要6月尾先出result 有無人可以打去再問問?

睇返上一次經驗,考完等左3個月17日就收到regret 應該6月尾都差唔多

Sorry唔清楚 預咗regret

AEME 五月尾出左result, ABSE 照計六月尾差不多了

想知BS好無做？

想問乜？問得specific 啲先答到

出offer未？

等到幾時

打去問下？

其實係咪已經出咗offer....?
隔離post GE 都出咗。。。
好似同期in...

link?
應該分開出既

好似30個